如果Patreon賣相係電子妓女，咁賣寫真集係咪紙本妓女？

根據維基百科，早在1971年日本女演員加賀Mariko已經推出的照片集《私生活》，成為日本的第一本裸體照片集。佢係咪紙本妓女始祖？

當年向周秀娜表白嘅肥堡，唔知有冇買中大email嘅相呢？

肥堡已經唔需要了

其實我都唔明，patreon同寫真集有咩分別？

Patreon貴啲，一個月收費可以過百美元

今日幫襯電子妓女嘅人，日後都有機會變男神

根本搵野黎屌
睇AV又要比人批鬥?

當年賣寫真既唔會一邊賣一邊高喊 身體自主 切勿量化女性

𡃁模係g 已經係當年高登共識啦

當年𡃁模個班都比人屌開 係後尾周秀娜靠實力擺脫呢個形象 其他都係比人笑

佢地個心態從來都係潔白讀書人, 唔係攪革命

所以成日顯責呢樣個樣

(唔識打 顯 )

重點印刷品妓女個個都知
但問題佢唔搞你，你唔搞佢
但依家電妓大搞極端女權，迫到人失業

點樣迫人失業？

依家班電競女係咁spin做人唔比佢地賣softporn
但明明都冇人咁講過 只係指出緊佢地自相矛盾

個問題係班友又要做雞又要攬撚住個貞節牌坊

同舊屎餅印咁

的確係
如果你條女話要出寫真集
你會點諗?

就算平時IG出性感相呃like
基本上已經係輕微賣肉
只係程度無咁嚴重
本質差唔多

貴d 就係雞，平d 就寫真集？

香港個d一定係雞
但架妹拍就係女神

兩者有d分別, 寫真集通常都專業d, 攝影團隊, 取景等等, patreon分分係間房是鳩但影兩張再p兩下就係

其實點解要叫佢地做電子妓女主要係因為佢地一邊將女性物化既同時仲要批評其他人唔尊重女性

電子妓女係我心目中從來都只係形容緊呢班虛偽既臭閪

PR公司過咗咁耐都仲係屌緊人賣相係咪冇話題
出面勁多野冇人靚
藍絲工會幾何級數上升
23條
各區有人被綁架